[未來隊]熱刺沒法計算 相處亦短😕

卻是已經深深深深愛戀